薩爾達無雙出左新gameplay同tralier

1:13:00到有gameplay睇

第二條tralier

終於出啦咩

佢係忍者阿婆？

垃圾Game

同無雙 有咩分別？

係

咁無雙都有好玩同垃圾既

P5S好玩
但就係因為佢好唔似無雙
呢隻睇落真係無雙咁玩，提唔起興趣

不予置評
我純粹係太鐘意botw先期待呢隻
無雙我玩到真三國無雙3就無再玩過其他

佢條𡃁好似好睇啲

我玩到4就無玩，自此所有無雙類都無興趣
鍾意botw，但真係唔係好玩得落手......

成日係佢孫女面前除晒啲衫同佢傾偈

好正wow
玩咗薩爾達既朋友必買呢隻
玩住呢隻等第二集出

可用角色暫時睇公佈,仲唔夠多
Link
zelda
4 英傑
impa

鳩估:
加農可以用
國王
蛋機械人可能故事發展,改造成可用角色
科學家阿婆
香蕉忍者

老咗縮水縮到

隻風琴雀師傅呢

睇完gameplay唔太想買

無雙用佢細到仆街個粒joystick會唔會好難玩

佢咁勁一個抽曬打埋大佬都得啦

一個正常人 都係玩到3之後就棄呢隻垃圾game

玩黎浪費生命

高達無雙 先係垃圾之中既垃圾

Losers 無雙 !

高達無雙 ok wor

仆街就咁睇都覺得lag

X2

D塔唔係100年後先升起？
勇者冇拎住部機太耐就會下沉既設定？

我仲以為佢會用番原作D戰鬥系統添
都唔係果回事 動作又僵硬
寧願係原作咁樣慢慢打 仲爽

而家一味AAAAAAAAA咁打

4公認好玩喎傻鳩

講真唔算好差

雖然唔太鍾意無雙，但都照買主要想睇劇情

悶到

唔係啦
D塔本身係幾千年前科技，
之前條trailer射d 守護者出黎

普通無雙
等減價

英帕好正

望到個畫面好懷念
之前隻botw差6個神廟未搵到
聽日拎出黎搵埋佢先

framerate好唔穩定

守護者係皇城側邊堆柱入面wo

唔知點解梗係覺得有得操作守護者

如果有得一次過打十幾廿隻boss級守護者就正

隻機械人我唸起星戰既r2d2

好想知米法100年前係幾多歲
印象中正傳講過link4歲已經係卓拉村生活過
當時米法已經當佢細佬咁
再睇返卓拉族D人好老個樣都仲好後生咁
姐係link 4歲既時候米法已經起碼成廿歲
link做勇者果時17歲米法最小都3字頭

睇左gameplay同好耐之前隻薩爾達無雙咪一鳩樣
冇分別咁滯
唔係唔好玩但唔係太吸引

仲可以等佢訓覺嗰時入佢房，訓醒嗰時偷睇佢日記有特別對話

咁林克同米法都唔係人類, 壽命可能唔同呢...
米法大佬都一D都無變, 可能一百年對果族人黎講唔算D乜野呢...

林克同撤爾達就係ELF添啦

算幾期待, 主要係故事上面, 雖然知一定悲劇收場...

講返去本傳其實未打爆, 因為果時想搵晒D迷宮先, 企咗係最後果段之前停咗.....但係之後工作忙無時間, 拖拖就無咗件事了...

我都係，依家重新打過

好憎本家無雙次次十幾粒鐘就棄
上隻薩爾達無雙玩左百幾粒鐘都未100%

有無Team Ninja 幫手開發

上集好玩全靠Team Ninja